公屋求1000m plan

10月1和記寬頻100M完約
求1000M 新PLAN

有公屋你住仲咁多要求 用返56K算啦

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

小弟都只係想搵個真係fit自己要求既plan姐，一簽要簽2年，考慮耐小小都比人小。如果有sales覺得比我玩左既，sorry。

巴打add telegram: mrbear622 包平